Momo對奶大到

其實我覺得佢仲正過子瑜

又要打J喇

我睇Twice都係因為momo
我OOH-AHH一出場果時我已經覺得佢好正